美孚要人

a出口？

啱啱放工趕緊過嚟

美孚大家上晒去荔景幫拖求支援

出左

完左？